TVB廣告商：抵制罷買？一個月後佢哋仲記得當我輸

明明當初大家信誓旦旦話要搞到TVB仆街摺柒
但你班香港人過多排就冇左件事
我係袁志偉都笑柒你班連登仔啦
根本對條仆街同啲奶支廣告商係0影響
你唔去幫手洗版俾壓力廣告商
廣告界手足想幫口遊說停TVB都幫唔落手呀
唔信嘅睇吓以下案例

【恥與為伍】謹代表CCTVB 多謝連登一眾手足

TVB戰線要人呀！
大家即時先肯歸隊狙擊到佢仆街死
造假新聞欺騙我地娘親唔洗還？
抹黑陷害抗爭者唔洗還？

我知大家都好攰
週末都好多嘢做
專注力同精神可能放左喺其他地方
我只係希望大家keep住每日抽一兩分鐘時間出黎
幫手炸爆幾個廣告商fb
話俾佢地知我地唔係玩玩下
你繼續落TVB 你就預左唔會做到我生意

fb傳送門同留言template我地都提供俾大家了
可唔可以阻你一兩分鐘copy and paste過去呢
呢個禮拜以黎每晚十點聽到大家嘅吶喊聲真係好感動
大家可唔可以將呢份恆心搬埋過黎抵制行動？
唔好令其他巴絲整理嘅努力白費好嗎？

肯睇到呢度仲未走嘅巴絲好多謝你地
可唔可以幫手炸下面兩個fb？
日立雪櫃

Hipp喜寶

留言template
四揀一，唔該唔好連埋number copy，歡迎自由發揮
1.
我用香港寬頻上網係為咗接收全面資訊，而唔係俾錢你用嚟支持無綫電視假新聞
2.
拒絕綑綁myTV SUPER，否則香港人綑綁式解約，轉Netvigator轉有線！
3.
我咁辛苦先到cut有線，唔好迫我返去得唔得?
4.
你同tvb嘅關係唔壽終正寢，我哋就撤回同你嘅合約

利申: 好少寫文，文筆排版冇其他人咁好，希望見諒
如果排版傷眼嘅話我在此致歉

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

幫你推

月餅全線唔買

Push

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

光復香港 時代革命

每日一推

唔可以放過賣港電視台

聖安娜落蘋果廣告

lm

非必需品唔買

幾好但係如果一定要買都有個選擇

講返今日TVB廣告總結

次數多嘅廣告
Hipp喜寶 3次
美素佳兒 2次
大棧 2次

新廣告
广葯白云山

推

至死方休

樓主有冇覺得tvb廣告少左，定冇變

團隊手足之前開嘅抵制po
HKBN

日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛

潔霸/萬潔靈

直頭無睇無線成年喇

屋企人完全OK

曾經少過
少到真係差唔到每15分鐘就見一次黎耀祥/Dolce Vita廣告套餐
近排又多返

推
一定制裁catch

唔可以停止，唔可以比佢翻生

9:30
Hipp喜寶 5s
康業信貸快遞 30s

支持

一直銘記於心

我除左生活必需品外基本上係零消費

9:45
邦民日本財務 20s
美素佳兒 15s
Big Big Shop(食好D XO醬、So棒果醬、六月初一蛋捲、蛋捲樂園) 30s
牙齦適 15s
Rerise染髮劑 15s
Loreal 15s

推 大家一齊做

10:00
蕙蘭姿潤膏 20s
史雲生 15s
美源髮采 5s
海馬牌 15s
百岁山 30s
美素佳兒 15s
人字牌救心 5s

10:15
內絡必安 25s
大棧 10s
黑人牙膏 15s
萬寧 15s
Expedia 15s
雅培保兒加營素 15s

10:30
美贊臣 15s

10:45
大棧 10s
Hipp喜寶 20s
維固力 30s

11:00
Big Big Shop(百靈牌脫毛器) 10s
广葯白云山 10s
Hipp喜寶 20s

Never forget.

推到cctvb冚家剷

721811

冠名贊助節目
陳老二燕窩滋陰丸
中原地產
金怡假期
馬百良藥業
立橋人壽
實德金融
221財務
龍江牌
上海商業銀行
大班冰皮月餅
及時雨信貸
瑞銀集團
億京發展
寶新金融

劇集她她她的少女時代植入廣告
六福珠寶
海馬牌
Tiger
藍妹啤酒
Ogawa
正官庒

港姐預告植入廣告
森田藥妝

有無幫手炸fb
多謝推po

多謝推po

推！

多謝大家
我愛連登巴絲

巴打有心，推

真係連cctvb 一眼都冇睇

完全唔知有咩廣告賣緊

多番但冇人睇

多謝你

push

推 炸爆佢

Pish

罷買

自推十連
一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

已經無買tvb啲啲

不忘抵制cctvb

sorry呢排忙到飛起
即刻歸隊

不如整個app 有冇得諗 易睇好多

P牌推唔郁一定要針死cctvb

月餅不了

唉

幫推

咁香港除咗大牌子之外都有其他會岀月餅嘅⋯

以後唔買喜寶比個仔

已罷買

月餅油膩高脂肪高膽固醇 不了不了

已抵制

無買 Tempo 轉左 Kleenex

#Chinazi

好想幫推!!!

感謝樓主一直以嚟嘅努力 大家唔推真係對唔住樓主

推
仲見到好多人睇cctvb，股市、新聞、劇集，自己已經唔睇電視但出街總係會見到呢個仆街電視台

推！各有各做，要改變民心先由媒體開始！

講真 真係有影響
吾好問我點解

收到，即做。
辛苦巴打，

辛苦巴打
阻你2分鐘幫手copy過去fb

My tv super呢？

Tui

大班月餅？不了！

Done!

發現有條友仲幫TVB賣廣告，sell人平價落喺TVB

樓主得閒就要出黎推下 post
如果唔係好易比tvb 番生

Push!

唔止我 仲有好多其他巴絲都付出左好多時間心血
包括製圖、撰文、同廣告商交涉、資料整合等等不能盡列
甚至有絲打週末整夜接放學第二日又要幫團隊做嘢
得出黎嘅成果真係團隊嘅心血黎
我真心唔想大家嘅努力白費
希望你地理解我地嘅心情

多謝提醒

整摺cctvb是我此生不變的信仰

thx大家聽日洗板

入左tg group! Facebook留言中。喺cctvb賣廣告 不了

我出post你要幫手推同炸fb喔

一定記得 仆街tvb

今時今日咁嘅時勢仲癡住TVB嘅商戶咩料大家心中有數啦

唔飲道地啦

無乜人like

推！
全力罷買！

我冇野講(對黑警及父母)，我要見律師，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

有冇文宣組幫手整張圖List齊佢
已經冇睇tvb唔會知有咩牌子應該抵制

提多一次每日任務 抵制三部曲
洗版
俾嬲
罷買
你今日做齊未？

前2日仲見到有滴露淋浴露廣告呀
依家仲有冇？

仲有百歲山礦泉水，洗腦式咁賣

有 滴露 X TVB藝人黃翠如
百岁山就算數啦 有邊個香港人會買

成個月一眼都冇過睇tvb啦

good job
俾個like你

up

人地依家條水喉係新聞台
又無人追擊佢咁點成事

有keep住留意
你仔細望吓#2份廣告清單
裡面有mark新聞台廣告的

Lm 每日追擊

多謝樓主提醒大家 最近中秋節係廣告高峰期啊⋯⋯

真係cut廣告嘅大家有需要就記住嗰個選擇 平時盡量不消費啊！

如果我因爲睇左tvb廣告而消費
我死全家
Btw,ios係咪未有藍絲商店app

pish

推 已留言！

見有個po話
啲客會喺myTV super落廣告 覺得冇影響喎
大家識做啦

大班有冇喺cctvb落廣告

同問呀，個app好有用，記唔哂咁撚柒鳩多藍店

屌唔撚係呀香港人

留咗言加派嬲

我原本最鐘意食吉野家
以前一個星期至少食幾次
但依兩個月嚟我一次都無食過
今日望一望樓下個間
坐撚到爆
位都無

罷買所有落TVB廣告嘅商戶

老老實實有啲灰
係連登上面幾千正皮 但係 twitter上面 得幾十個like
一見到即刻灰咗

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

用呢句直接去留言

記到入骨

推呀！！！ 我屌你老母TVB！！！

721

🤡推

721 811

Posh

要繼續出力

推啊

辛苦了

大家幫手要求廣告商唔好落呀!
同埋又要叫人唔好睇TVB

Push

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

吉野家都係啦

PUSH

一直都冇買哩啲廣告商產品仲可以點？

恥與為伍

得罪講句
689都有恆心過你地！

Push arrrrrrrrrr

罷買就仲做緊，但fb留言就好多時唔記得左做

咁樣記住真係好煩又哂人力物力
其實最簡單
全世界唔睇已經夠
自然就冇人落廣告
耐何好多人連罷睇tvb都做唔到 仲話抗爭

利申 屋企81 至85台 全部del哂
播雪花

真!

828 831 901

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

起樓主底，有月餅post, 幫手推

有，起我或樓主底有月餅推介post

照洗版

呢幾年月餅未又係靠班大陸蝗落黎掃
佢先咁好生意姐，以家大陸蝗人數銳減
無人幫襯，睇下邊個死囉

你點量化冇人睇tvb嘅數字？
幫手洗版啦⋯⋯

推呀
大家要堅持落去

搞死tvb

tvb食屎

我冇嘢講

好耐冇睇tvb 但要推到佢死

佢

收到

幫手推
between 我無忘記cctvb惡行

用個手機app黎分咪唔洗記

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

呢啲真係唔會買

Okok
包幾好食

罷消費緊

聖安娜而家made in china, 自己衡量
望月好味

麵包呢？
因為我唔食月餅

撐

tui

A-1 點睇

P牌推唔到

已經share晒出去
買野都要睇清楚

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

大大力抵制！香港人記性要好啲！

推推推

已數年冇睇過CCTVB
真係唔知抵制咩廣告

繼續抵制三色台廣告今年一盒月餅都無買

繼續抵制cctvb

屌你老母原來張家灝仲未辭職

你要個D公司完全唔落電視廣告
其實有一定難度
學老燒講個個方法會比較容易
只抵制廣告最多個間
咁樣就會形成大家為左怕被抵制
而減小廣告數量
自然CCTVB收入大減

罷睇, 罷買

推到大家記得呢班助紂為虐者

我記得

Tvb 有新既KFC 月餅廣告

推推推，前線為香港擋子彈，我地只係需要罷買罷用係無良商人既產品就可以，多出黎啲錢仲可以畀翻前線，我地一齊加油

我無放棄過

推爆佢

721
811

push ah

罷買所有非必要嘅奢侈品
減少消費支持攬炒

佢賣廣告嗰啲嘢 都冇邊樣會幫襯㗎啦

唔使旨意我買美心月餅

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

有護旗子 不了

罷買之後無再買開真係唔記得左呢啲商鋪/產品
簡單啲既例子吉野家咁計，無再食之後真係完全諗都無諗過，係街見到先醒起好耐無食，之後繼續唔食

點解仲有人睇tvb cls

可以買望月 佢5/8 有支持罷工

真係估佢唔到
不過聖安娜月餅堅難食

建議出個罷買app

推撚爆佢！我一生一生都記撚得CCTVB

到左今時今日我都仲對喜記依個名好撚抗拒
隔左4年我都仲記得個老細果句
那有錢 你老母

鍵盤戰士歸隊啦
炸爆佢地個fb

我

反正月餅唔會買比自己食啦，都係買比人

有無用滴露、必理痛

叻仔
用多你1分鐘時間幫手洗版可以嗎

抵制月餅!

由朝到晚到半夜都見樓主推緊post

日日推一次

Sorry tvb都無再睇
兩老就算極藍都好，cctvb成日唔做live
開始睇rthk同ViuTV

已經完全唔買 tvb 落廣告既野喇

hkbn戰線一定要做

如果家母都肯戒TBB就好

頂宜家先發現啲template唔啱

補返通用template，大家當然可以自己打

1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，希望貴公司重新檢視宣傳計劃，做個精明的廣告商！
2. 你落TVB廣告，俾香港人抵制。你撤TVB廣告，中國人屈你港獨本來無一物，何處惹塵埃。做精明決定，唔好再諗TVB廣告

真大口氣 有啲從未幫襯過再沒然後了
咪等班藍絲養餓唔死既

絕對無問題啦

炸下面兩個fb
日立雪櫃

Hipp喜寶

今年好食咗

重點你地得幾丁友，想攪冧人？
咪笑死人la

我日日罷買零消費，唔駛記

可以買麵包做早餐

仲有12蚊

以後哎香港人
可唔可以答「缺一不可」

呢個真
好多廣告撚都睇HKBN 頭
HKBN 都冇事, 其他廣告撚都唔驚連登仔

PUSHHH

香港人唔好三分鐘熱度，TVB係個大仆街，斷洗市民腦

利豐咁夠膽 不過性安娜賣空氣麵包

咁撚串，就唔收TVB落廣告嘅月餅

留名

知道 唔該巴打

opush

樓主 你有冇BOT可以炸佢個留言

厲害。有時間出post教路嗎？有小朋友之後開支很大。

有小朋友就難d，如果你唔介意小朋友著親戚或朋友的舊衫褲/鞋/玩具/可以慳唔少。